# Relatório de execução - Teste renegociação

O teste levou cerca de 1h45m para ficar pronto.

O projeto aceita um parâmetro, o ID da renegociação, e retorna as parcelas de origem recursivamente.

![](./readme-arquivos/captura-1.png)